究竟個地球係咪平？？？

地球係平點解要叫地球？

邊個話係平

呢個係事實

你就平

地球係球體既機會係零

如果個地球係圓 點解個海裏頭仲會有船

如果個地球係圓,點解個海裏頭仲會有船
屌你老母點解人類可以咁撚冇腦?
唔該唔好淨係隊咁多草

醫生話我無得醫~~~~~ yayaya~~~

屌 科學早幾年已經證明左係平
睇下新聞啦

起角呀屌你老母

梗係平㗎啦
有埋組織添啦

The Flat Earth Society

The Flat Earth Society has members all around the globe.

港女就平

其實地球係類似羽毛球咁
我地係生活喺羽毛上面
而大西洋就係下面嘅半圓
所以先會有百慕達三角

有無人會去8月11號加土竹

場

飛已買

鄧月平都唔係平架

ching sick ball